香港其實仲有冇icac

警黑一家親係咪應該向icac舉報？

仲有ICAC
不過under 黑政警

做做樣而已

根本名存實亡

今日腦海都浮現左句「香港，勝在有你同ICAC」

收咗皮好耐
我係仆街中共都會收廉記皮先
因為係佢令香港進步

傻撚咗咩，ICAC係直接under特首
幾年前聽雲海講(成日同政府交手)，班真心做嘅人俾班畜牲調晒遠啲嘅位，權力核心都係支共自己人

無啦，樓主坐咗幾耐？

你當無先啦

早已名存實亡

同冇無分別

689 5000萬就無左啦

已經等同雷洛當年反貪部
貪埋一份

icac only for電影/電視拍攝
唔好諗住真實好似古天樂同騰麗明咁

變咗反貪部啦

icac唔係執左粒啦咩？

條片只有3000views 但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言推上Youtube熱門
(細細聲：讀英文果位巴打好好聽)

係變左反反貪部呀

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

執咗啦dllm

689廢咗佢好耐啦

好耐無聽過依個名
差啲唔記得

你哋冇睇金錢帝國咩